其實 所有娛樂新聞都係娛樂公司故意製造出來

一個歌手 幾好才華都好 冇花邊新聞 最後都係暗星
花邊新聞一出 就算個名聲係好係壞 有人討論就有人知佢存在
比起默默創作新歌 練習歌喉 訓練演技 要上位都唔及一件偷情事件 娛樂圈寢營業潛規則係公開嘅秘密
一個過氣嘅明星 點樣可以返番入觀眾嘅目光 方法好明顯
要成為經典歌曲嘅原唱 或者 飾演深入民心膾炙人口角色嘅演員 加入娛樂事業都要最少十幾年先做到
但成為邊個嘅偷情對象 或者 邊個邊個嘅情婦情夫 幾個鐘頭就做到
娛樂圈唔係怕醜聞 最怕係冇新聞

無依d新聞娛樂圈點會發到圍

唔係有呢單嘢 姓許嗰個都唔知幾多年冇聽過佢個名

......

咁又誇d
姓許嗰個一早好多人識啦

唔係sammi嘅話得鬼閒睬佢

多人討論又點，以後要做過街老鼠

唔係話佢唔多人識 係佢呢幾多又冇拍過咩出名嘅電影 又冇唱過咩出咩出名嘅歌 係人人都識佢 但冇人會提起佢

許生原本已經係一線明星，做呢d只會做臭自己個名

三線明星就可能有

許志安為左個咁既女人

一舖清哂佢自己用幾十年建立既形象

過街老鼠總好過冇人提起佢 支那腦白金個廣告好煩膠 入列全支國十差廣告 但呢隻藥就賺咗大錢
因爲所有策略嘅目的 都係呢啲訊息進入你嘅潛意識 等你記得佢
好人好事好消息過兩日就冇人記得 但差嘅嘢就會進入潛意識咁你記得佢 咁樣佢就成功左

娛樂圈寢營業潛規則淫亂其實係公開嘅秘密 亂搞男女關係對佢哋好平常 娶得明星你都預咗巴士變私家車 除非你係有錢佬 婚後一定戴綠帽

其實，有很多的明星，首先曝出一些負面的新聞，引起廣泛的關注，然後再出來澄清。這樣提高了媒體曝光率，引起了大眾的關注，也就達到謀劃炒作的目的。

一、常見的炒作方式
1.緋聞
最常見的就是緋聞了，無緋聞不娛樂，地球人都知道。

2.不斷的隱退和復出
有些明星今天高調宣布退出娛樂圈，而過一些日子，又開始出來撈錢。

3.婚外情
出軌永遠都是經久不衰的話題，吃瓜群眾最喜歡這種獵奇新聞。

4.曝光親密照
這類私密性極強的照片最受窺私慾強的受眾歡迎，曝光率簡直高得不要。

5.走光
女星走光不管是有意的，還是無意的，最終都達到了搶鏡的目的。

6.裸照

這種搶鏡方式是大多數女星最不輕易使用的，因為它的危險係數太高。但有些明星為了迅速走紅，往往會鋌而走險。

7.互掐
由於互掐極具矛盾衝突，符合娛樂至死時代的特徵，這類話題的熱度會持續不減。

二、惡性炒作不如一場正向的新劇發布會

明星炒作不過是想提高自己的曝光率，讓自己經常出現在公眾的視線里，尤其是新劇即將上映時，也算是為了新劇做的宣傳。一味的惡性炒作，只會讓行業陷入無休止的惡性競爭，污染娛樂圈空氣。
現階段，大眾對於明星惡性炒作已經深惡痛絕，因此，與其為了曝光率費盡心機，不如來場正向新穎的新劇發布會。一場兼具新穎性、趣味性、新聞性的發布會，必然獨樹一幟、引人耳目、提高名氣。

原文網址：

對香港重用緊炒作1.0 都咁多人受

冇計啦 我而家阻緊炒作撚搵食